呢個大陸youtube chanel都幾夠薑下

咩人黎

台灣口音

係喎 自膠 見留言無人鬧佢台狗

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言